烈顯倫：法院幫助創造街頭混亂社會環境

終審法院前法官烈顯倫在報章撰文，批評法院持續讓公共利益屈從於個人權利的主張，給予那些走上街頭暴力抗議的人一種個人主權的感覺。烈顯倫認為，保護大多數人的法律被破壞，卻沒有懲罰，因為這些人認為自己的個人訴求是至高無上。烈顯倫批評，法院在過去一年，幫助創造導致街頭混亂的社會環境。

烈顯倫在文中提到，去年11月判決的《禁蒙面法》案，批評法院對「一國兩制」政策的理解，遲鈍得令人瞠目結舌，認為在效果上，這些法官通過決定香港的憲制秩序應該如何，而把自己抬高至全國人大的位置，由此自我賦權，擊倒一項至關重要的主要立法。

烈顯倫批評大律師公會一再公開聲明北京「干預」香港事務，指這其中包含了一個不言而喻的立場，就是「高度自治」意味着中央政府對香港特別行政區沒有主權性的監督權。 烈顯倫

呢隻老而不死是為賊

澳洲洋奴

澳洲11哥?

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

法院係維穩工具？佢天生好適合做奴隸

法院嘅功能就係審判
邊可能解決到政治問題

點解當年 618 冧樓無軋死佢？

up

阿伯
你都就見棺材啦
仲要係度鳩up

唔開名嘅話，以為係胡錫進。

不如佢快啲死
享受住民主自由嘅空氣攻擊民主自由
逢親人權官司遇到烈顯倫就知政府食硬無痴牙

中共又用d洋五毛去洗國民腦

洋五毛

唔好理佢得唔得

聯署支持封殺微信同TikTok

支那種老婆 水炮車

阿伯 你幾廿歲人 好心啦

保護個人利益就係於保護國家利益.
只有獨裁政府先會話
為左國家放棄個人利益.

老左真係唔好講野.
老人政治害死人.
過去一百年, 見過唔少.

烈顯倫認為，保護大多數人的法律被破壞，卻沒有懲罰

okay柒婆李卡超大波驊翻版毛魔 and etc and etc

btw你有OBE㗎喎
祖國手足開工